一人n個會令港人暴動嘅消息

磚

M記執粒

無得返工

禁AV

去日本要簽證
每年限數量

上網要翻牆

所有人冇工番+冇糧出

一口氣拆晒d關口
係一口氣先得

無曬雞叫

係得冇工返香港人先會上街架咋，冇樓住冇網上一樣冇野。港奴最緊要有工返，冇工返就冇晒寄托供唔到樓。

因為主導香港的永遠都不是什麼政黨，而是更上面的資本家銀行家、更上面的政治勢力，這些經濟打手，靠著資本還有控制媒體建立起來的聲望（你以為他是慈善家？）

他們變成傳話筒、變成棋子，誘惑香港偉落入陷阱。控制你的民生，假藉讓你開放讓你賺ＧＤＰ，實則控制你所有產業， 最後那些開放民營的民生資源（水、電）都被他們控制了。

你的土地、你的資源、你的一切的一切都是銀行的都是別人的， 最後你就會付出一生當一個有微薄新資、不會餓死的奴隸。

冇糧出唔會暴動
冇工番就會

好在有bno

繼續返工去旅行

到2019年仍然見有班傻鳩冒風險話殺官 殺特首

689上台同任期最後遊行都係講決戰689

眼界闊少少 要清除都應該係佢地背後嘅有錢佬勢力啦

垃圾官死咗 馬照跑 搵第2個做就得

希望多啲人能夠民智開

講得出做得到 做到死老竇，做唔到死老母
咪得把口 網上怨恨 網上搞事你就叻 現實你敢面對？
識少少扮代表 你抄左光斗個名100次未？

暴動？返工不了

Bno開放居英權